無聊thisav打apink見到有條變態仔對住佢地啲小卡打丁

由呢個post沉啦
祝呢條變態仔陽萎/斷JJ/車婉婉/腎虧/永不超生

請問咩係小卡

好似睇過 係咪恩地

就係有佢地嘅樣嘅細細張嘅卡
買碟入面附送隨機一張成員嘅卡
有人會為左抽到隊group入面某位心儀成員
會爆碟 買多幾隻去抽

但估唔到有變態仔會對咁清純無辜可憐嘅天使打丁

屌條變態仔老母死全家

好彩唔係對住我打 好dirty

到底係thisav搵apink嘅人係咩心態

突破盲腸

我個次係打「香港」都有個條片

而家仲上thisav係咩心態

中意apink果D多數都係咁毒嫁啦

對住我呀仆街

上thisav search apink
其實你咪又係想搵似樣既打
五十步笑百步

真係唔知點解求其打個a字下面有提示出左apink
先無聊 search下 好後悔

link呢

好撚痴線呀

係兩個都有

差唔多啦 韓狗既fans咁上下